Hier ein Fanmade-Trailer mit Bildern und Ausschnitten aus den ersten beiden Filmen von "Der Hobbit", als Einstimmung auf den 3. Teil!
Viel Spa beim Anschauen und freue mich bereits auf den ersten offiziellen Trailer!!
THX for Watching!!